香港真正需要嘅唔係一個梁天琦

近期反送中運動令好多和理非𨍭為勇武，所以多咗人話掛住梁天琦，當年跟唔切而對唔住佢。我都好掛住。

但有人話等佢出嚟帶領香港人，不敢苟同。我哋應以最好嘅香港迎接天琦，即使唔成功，都要以自身最佳狀態表示聽我哋準備好。

香港真正需要嘅係每一個香港人，
而我哋每一個人都要成為梁天琦。

最後容我重申五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我都好掛住佢

唔推唔係人

佢已經踏出咗最重要嘅第一步 我哋要做嘅就係跟上佢 甚至超越佢

推

我冇嘢講！

我冇野講

天琦幫我地開左個頭
我地要幫佢寫返個最好既結局

我們都是梁天琦

佢出返黎都唔好俾佢擔大旗啦
佢而家咁撚出名,出返黎如果再咁高調
一定極速俾人斬首行動再拉返入去嫁啦
出返黎都係幕後講下野好啦

梁天琦代表既係一個理念

如果每日落嚟嗰150個係武漢人
香港應該獨立咗

老土對白:只要有心，每人都可以做梁天琦

辛苦大家 請保留有用之軀一齊行落去

我無嘢講